鬼佬唔睇六國論，通常鐘意用咩例子表達弊在賂秦

First they came for the Communists
And I did not speak out
Because I was not a Communist

Then they came for the Socialists
And I did not speak out
Because I was not a Socialist

Then they came for the trade unionists
And I did not speak out
Because I was not a trade unionist

Then they came for the Jews
And I did not speak out
Because I was not a Jew

Then they came for me
And there was no one left
To speak out for me

張伯倫囉

直接講咗先

第二次世界大戰，英國綏靖政策？

Appeasement policy

譯六國論做英文

Push

英超

6 Countries Burnt Out
Not due to tactics
Not due to Weapons
But due to corrupt with the Communists